msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:1
msgid ""
"A LuCI app that helps you config your oled display (SSD1306, 0.91', 128X32) "
"with screensavers! <br /> <br /> Any issues, please go to:"
msgstr "這是壹款支持在ssd1306，0.91寸，128x32像素的oled顯示屏上顯示妳要的信息，包含屏保的程序。<br /> <br />任何問題請到："

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:24
msgid "CPU frequency"
msgstr "CPU頻率"

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:22
msgid "CPU temperature"
msgstr "CPU溫度"

msgid "Scroll Text"
msgstr "文字滾動"

msgid "Text you want to scroll"
msgstr "妳想要顯示的文字"

msgid "which eth to monitor"
msgstr "選擇監控哪個網口"

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/view/oled/status.htm:20
msgid "Collecting data..."
msgstr ""

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:18
msgid "Date"
msgstr "時間"

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:48
msgid "Display miniature bitmap"
msgstr "小圖案"

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:28
msgid "Display interval(s)"
msgstr "信息顯示間隔（秒）"

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:28
msgid "Screensaver will activate in set seconds"
msgstr "屏保每間隔設置的時間運行壹次"

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:32
msgid "Draw Many Lines"
msgstr "直線"

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:38
msgid "Draw Multiple Circles"
msgstr "多圓"

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:36
msgid "Draw Multiple Rectangles"
msgstr "多方塊"

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:34
msgid "Draw Rectangles"
msgstr "方塊"

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:44
msgid "Draw Triangles"
msgstr "三角形"

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:54
msgid "Draw a bitmap and animate"
msgstr "動圖"

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:52
msgid "Draw a bitmap and animate movement"
msgstr "變化圖"

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:40
msgid "Draw a white circle, 10 pixel radius"
msgstr "實心圓"

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:15
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:46
msgid "Fill Triangles"
msgstr "三角填充"

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:42
msgid "Fill the Round Rectangles"
msgstr "方形填充"

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:18
msgid "Format YYYY-MM-DD HH:MM:SS"
msgstr "日期格式 YYYY-MM-DD HH:MM:SS"

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:20
msgid "IP"
msgstr ""

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:12
msgid "Info Display"
msgstr "顯示信息"

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:50
msgid "Invert Display Normalize it"
msgstr "反轉"

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:20
msgid "LAN IP address"
msgstr "LAN地址"

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/view/oled/status.htm:10
msgid "NOT RUNNING"
msgstr ""

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:26
msgid "Network speed"
msgstr "網速"

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/controller/oled.lua:7
#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:1
#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:7
msgid "OLED"
msgstr ""

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/view/oled/status.htm:7
msgid "RUNNING"
msgstr ""

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/controller/oled.lua:9
msgid "Setting"
msgstr "設置"

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:13
msgid "screensaver"
msgstr "屏保"
